屌你老武

聽日啲武漢可以自由落嚟香港
各位巴絲打有冇對策

繼續返工

坐底大叫自己香港自己救，然後開始唱海闊天空